華盛頓郵報：香港警方搗毀反華示威活動，在市中心製造混亂

Hong Kong police smash anti-China demonstration, creating chaos in downtown

By Shibani Mahtani and
Timothy McLaughlin September 29 at 9:29 AM
HONG KONG — An unauthorized march against totalitarianism and Beijing’s grip over Hong Kong on Sunday quickly devolved into chaos, as police made arrests and fired rounds of tear gas to stop the crowd of thousands from protesting — kicking off a day of war zone-like scenes that are now the new normal in the Asian financial hub.

It was among the most aggressive responses launched by police in the 17 weeks of demonstrations, and likely reflected the sensitivity over the rapidly approaching anniversary of the founding of the People’s Republic of China. Several people were seriously injured, including an Indonesian journalist who hit in the eye by a projectile while live-streaming the event for her publication.

As police intensify their efforts to crush the protests, they are also facing more resistance from average people who are increasingly joining protests and hurling abuse at officers as they try to chase down the protesters.

<google 翻譯標題>

柒出國際

push到支共仆街

聽日 930 全港三罷

明眼人都知係對家搞事先

無警地方最安全平靜

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

push

pish

支持唔申請乜鬼通知書

瞬間看柒頭

就係要呢d SIR!

係人都知有犬既地方就有事 得藍絲唔知

大家都睇得出，警察唔俾行

612
721
831
新屋嶺集中營

Sir this way!!!

actually no one cares

cls popo

Good title

其實係咪咁想為101集氣？
香港人真係會驚？

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

推

柒到飛天

話你popo製造混亂呀

再次柒出國際

呢篇報導比其他外媒持平好多，其他外媒好鍾意將黑警濫暴同示威者還擊相提並論

臭晒朵

明眼人

721 811 831

#攝衫
#tuckinyourshirt

屌咪撚玩啦 今次全世界都知香港今日搞反極權遊行
然後未正式行已經tg 講出黎都冇人信啦
但係香港真係發生緊

10.1國慶70周年

其實點解呢排antichina譯做反華 排華
唔係反支咩而家 呢個世界好多唔係支那嘅華人㗎喎

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

申請唔係為左合法 而係為左通知廣大市民今次個戰場喺邊

狗狗真係配合今日個遊行個主題

心水咁清

反華明明係反赤納粹

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

其實黑警行動主要
係為維持市會秩序
定係為咗自已？

中肯

喺一般人既觀念，反華係指反晒成個講中文既族群同排外種族主義，用呢個字唔準確，示威分明係針對支共赤色納粹主義，同反華完全係兩樣嘢

Popo完美配合主題

麻煩大家retweet 呢條link

黑警打被捕示威者

好波

其實中國人 同 華人 英文係唔係一樣，一直冇聽過第二個term分開講

Sir this way

支國人係咁
明明只係反佢
佢就會講到係反佢成個種族
激發本國人以外人民嘅民族情緒
藉此揾多啲幫手之餘
亦spin走咗自己本身嘅問題
仲可以調返轉將對家塑造成迫害者

好撚濕鳩

申請左有得上電視 多個渠道集人

其實排華就排埋香港人
而家又唔係

anti-China = 反華？

sir

心水清咪呢啲

我地香港人係唔會驚

Retweet la

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

cnn雖然唔係放頭版, 不過都有提香港示威
bbc 連asia都無提到今日929反極權示威

十月一 賀佢老母

佢地點解要製造混亂？

英國佬bbc真係垃撚圾露唒底

佢地講既排華不嬲都淨係講中蟈

外國媒體眼睛是雪亮的

可能有啲上咗年紀嘅黃絲聽到反華唔鍾意

死黑警

美國地區穩贏

係佢地眼中你班港人係外族囉

連印尼記者呢單都報導埋跟得好貼

臭撚晒個朵

今日最少拉咗百幾手足

Nazi scums = hkpf

Fucking chinazi gestapo

咩unauthorised protest 啊屌佢老母，跟本係我地ge自由

太好了 人地知我地係反華示威 唔係出黎打狗

Push this one

anti 中共 =/= anit-china 喎

記唔記得班黑警下午兩點半喺銅鑼灣亂噴胡椒噴霧

anti-China demonstration ＝/＝反華示威活動

anti-chinazi

玩死自己

國際文宣全面上場

遊行就係

721就

死黑警
打爛e個家

你查下2014 Vietnam anti-China protests

通常ANTI CHINA直接係指中國官方

咁今次就真係班黑警弱智 人都未到就射催淚彈

畀美國佬定左性

人多射唔出

好波 twitter見呀大家

其實宜家有冇不反對都冇分別
班納粹支軍都係暴力清場

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

一定要推到啲黑警 被制裁

香港警察仲衰過恐怖份子

黑警又送子彈比美國

推 美帝快啲做嘢啦

721無狗包庇都係安全 係白衫佬有狗撐先咁狼死

如果班狗係正常執法 佢地敢咁狼死咩

叫下口號唱下歌
商場店鋪如常做生意
有狗黎到就即閂門

點睇都係班狗搞到鋪頭落哂閘啦

但係佢地依然風流快活
係香港做皇帝

轉貼<G phone>
【手動轉發自友人】警察的戰爭

// 我有白警朋友，是會通風報訊信得過的那種，因此我不會說整個警隊沒有一個好人，因為我知道好人有，但愈來愈難做。

走到今天，警察的心態是很明顯的。612，友人與我在海富天橋欄在一排長盾防暴和示威者之間，還有兩個白衫肯叫停防暴，俾足時間讓示威者慢慢疏散。我很記得那位白衫Madam甚至一手抓住她前面那個想衝前的藍衫，喊停他，然後除下口罩跟我們說，她們不會再前進，叫我們快點撤。

早期，我曾寫過警察因著政府的設定和策略而成為磨心和仇恨的載體，我不認為是完全錯誤的判斷，因為當時的警隊真的還有白警存在(現在也會有)，而警暴之深廣亦遠不及今天。但事到如今，不了。

如今，警察是用一種戰爭心態去行動的。

3個月以來，整個警隊由體制、文化，以至個別警員操守等方面的腐敗、失效與濫瀆在公眾之中表露無遺，沒有一個面向不能成為調查和批判的重點，每一次示威都可以開無數file去調查，而據傳媒和民間所得的第一手資料，均足以令濫暴的警察入罪。

因此，阻止獨立調查，是唯一能防止被秋後算帳的方法，因為真要調查的話，整隊警隊大部分有意無意甚至被迫違反紀律或濫權的人，都要面對處分。每一個警員心知肚明(有朱經緯和七警的前科)。

那麼，要如何阻止獨立調查？就是要贏。如果德國打贏第一次世界大戰，就不會被英法美三國屈出一條Treaty of Versailles，就不需要受到戰敗的恥辱，就不需要賠錢賠到窮。同理，警察贏了，就可以當平暴英雄，就可以受北京和中聯辦寵幸，就可以挾著「戰績」和軍權長期食住香港政府，要權有權要利有利甚至左右日常施政(例如元朗北角等警黑勾結的區域)，座大成香港的權力核心一個重要部分，以後的特首和行政機關都要買佢怕。

那輸呢？濫權的被紀律處分(失去福利甚至坐監)、「黑警」、「侵犯人權」、「警暴」、「失控」等等的指控悉數成真，一世在紀律部隊當中抬不起頭做人，在市民間成為比過街老鼠更見光死的渣滓。作為Macho masculinity的表表者，高高在上慣了的警隊怎可能接受這種恥辱？

天堂地獄，背水一戰。對警隊而言，贏是唯一選擇，沒有退路。

只有這樣的心態，才能解釋到警隊作出超越常人能接受的暴力時，那種興奮歡愉、高漲又失控的情緒；才能解釋到為何警察完全置示威者、傳媒或市民為敵人並希望消滅之而後快的心境和行動。

警察在打仗—不是為政府，更加不是為中共、不是為國族大義，而是為了自己在打仗。//

sir this way

好波
但係犧牲好多手足換嚟

，

push retweeet

yes

多d多d

技術上嚟講嘅
Chinese 係 anti 唔到 chinese 嘅

唔係反華呀!!!

1200已經係sogo佈陣
1300-1400射催淚彈
1430都仲有成班人無懼開始行
多謝今日有出席嘅咁多位

mon post狗話緊你地啊 阻撚住哂

無警察
好和平

鬼佬係外表上未必識分中國人同香港人分別，但其實好多鬼佬當香港係一個國家黎!!

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

今次係好明顯
未開始行就射TG
一定要煲大佢
特別係國際戰線

外國報睇得最實際
根本佢就唔想我地對準到政權
將的狗擺上台因為佢地想製造到警民衝突，聚焦左落去

係勇武為大家爭取係銅鑼灣起步點！

起碼各國旗海可以出發！

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

Thanks for standing with HKG

ppp

申唔申請到都有新聞間接賣廣告

睇英文係anti China

其實人地報導左又點
真制裁又有排等
手足們仲撐唔撐到咁耐
唉灰撚到仆街

勁撚記得 屌你老母 搭緊車去已經射緊TG

反中

黑警爭取打交

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

唔好當人地一知半解

真係好心港共d垃圾劇本就扔撚左佢啦
人地國際唔撚似你咁無腦架

希望個個外國人都可以睇透

無狗既地方根本先係平時既香港 啲餐廳次次唔開都係因為啲狗黎到

Good job

好問題 到左依家似乎政府都控制唔到班黑警咁

黑警又幫左手，打左習大大一大巴了～～～～

幫到盡

International community pls grant hk citizen passports

黑警為何而戰？

我仲係隔離街飲緊珍珠奶茶

人地外國見你有遊行集會
就派警員幫手封路
隔開不同意見人士
香港果啲

無失焦

101

推爆佢

anti-chinese
anti-china

ethically Chinese

標題有d政治不正確，明明係anti-CCP/anti-Totalitarian，偏要講anti-China 就有racist 味。當然我地香港人唔會介紹，但作為西方媒體唔應該犯依d錯

但今次係反極權
向極權申請不反對通知書俾你反極權
今次唔申係明智選擇

所以有班on9 成日驚外媒轉風 又話唔好私了 魔法 屌狗

醒下啦

果班人永遠唔會自己睇英文報紙,貼埋都唔理
反而信d100吳志森9up